而家個wts真係好7

點解要將status變做限時動態
其實有種感情叫
無得再聯絡但默默咁望下佢定時定候轉既status知道佢既近況 ，即使係一句歌詞，都已經覺得好幸福

以前仲有得睇轉左幾耐tim架 我由中學就開始好中意睇人轉status

有冇得唔更新？

其實其他人更新左，佢地就改唔到status，你唔更新，一世都係望住同一個status

唔知點濃縮佢好

總之就戇柒鳩架
都係唔係多人用我都會轉會

本來wts對我黎講就好似msn咁 status係精髓

我都好鐘意睇人status

諗住睇ex status估下佢有拖拍未 而家更新完乜撚都唔知啦屌你老母wtsapp

Status 無左 真係好撚失望

講得好啱 無得睇轉咗幾耐已經憨撚鳩
而家直程成個status無埋
還返俾我呀仆街！

屌 成件事好可惜
利申: 更新左 以後冇得睇人status

係 好重要

有無人知，係咪同snap7一樣，會知邊個睇左即時動態？

我未更新 但個位無即時動態又無得改status

痴線 好撚傷心呀

係 今日試左

你仲7呀
又wts又7
wts又冇響音點發音呀
係柒唔係7呀

係咪講緊黃大仙

未更新仲有得改wo

係咪up咗就無status呢樣野？第一日同男朋友一齊就兩個都改咗status keep到而家 唔想轉

唔想係sp fb ig咁公然叫春就會係wtsp status打歌詞
而家竟然冇得打

咁限時動態有咩睇？

未更新個d仲見到你個status，更新左就無得改，亦都睇唔到人地個個。
我都未up呀不過暫時睇人地個d好似就係咁

Status好撚重要呀屌你老母！！！！！！！

好想睇status

status真係唔可以冇 又多回憶

我都係咁話 係wts到默默咁改，低調得黎，有心睇既人又會睇到 唔會好似好刻意要人睇咁

好似sc ig咁，求其錄d野影d野然後會有24個鐘俾人睇咁，應該係

同意，依家轉限時動態之係好似fb咁一打全世界見到？

屌好撚柒

同意呀 但好似個個都update左啦，當有一日無人再轉到status，得番自己一個轉一個人睇 早有一日要跟大隊，update去睇人地d限時動態

咪係囉 簡單打一句 又得 一隻字又得

唉 屌你老味

仲未更新 連個icon都仲係右邊
但係逼我十幾日內更新

我唔清楚，唔知係咪又係有得較私隱，得聯絡人見到或者所有人見到？

下，會逼架 我未睇app store淨係見到d朋友cap俾我睇

我好同意你嘅講法...

on9 whatsapp
九唔搭八
完全唔知咩嘢叫畫蛇添足

淨係寫bug fixes

其實cap左圖 睇唔睇到架？

Status真係不可或缺，冇咗佢既WhatsApp係完全唔想用

屌以後冇得打啲隱隱晦晦既status比佢睇啦

睇下有無其他Ching update 左答你 我都唔知，不過之前有人話ig cap圖會有noti，我搵frd同我試，又無noti

同樓主一樣

一樣，我成日都會想某人睇到然後就轉 ff下佢睇到會唔會知我講緊佢

我都好鐘意睇status

有時見到d好正既歌詞又會特登去search下係咩歌

我都諗住係